Ze hadden allemaal vol witte mouwen of andere, en de meesten van hen hadden grote riemen met veel strips van iets fladderende van hen graag de jurk in een ballet, maar natuurlijk waren onderrokken onder hen.
